2019新款IPhone外觀或保持不變 銷量或將持續下跌

多份報告皆顯示 2018 年推出的全新 iPhone XS、XS Max 與 XR 銷量不符預期。而日本野村證券的最新一份分析報告更指，蘋果在 2019 年推出的新 iPhone 外觀或將與 2018 年多部 iPhone 大致相同，這會導致銷量進一步下跌。

日本野村證券分析師 Anne Lee 發表報告指出， 她不期待 2019 年新款 iPhone 的亮相，原因是在外觀上，將與 2018 年 iPhone 幾近沒有變化。報告指明年 Apple 會推出的 3 款新 iPhone 極有可能會同 2018 年推出的 iPhone XS、XS Max、XR 擁有相同外形、相同熒幕尺寸與顯示效果，但會增加一些與 AR 擴增實境有關的功能。

報告認為 2019 年將會是 Apple 最後一年使用 iPhone X 設計構造，他們會準備應用在 5G 的全新硬件架構，以及更全面的 AR 應用，在 2020 年 5G 普及之後，有更大規模的升級。

野村證券認為在 5G 推出後將成為智能手機業界的發展新動力，提供更快的數據傳輸，帶來更多新機遇。但在此之前，業界包括 Apple 都會面對困難。報告認為 Apple 會在 2019 年度可售出 2.04 億部 iPhone，而到了 2020 年度或會再下跌至約 2 億部。

資料來源：

咁我唔想要呢個樣 咪啫要2020先可以換iPhone

Iphone 3g同4g 都係比其他人遲一年先出, 用緊x或以上請安心等到2020年先要諗

5g 我就冇咩所謂 反正香港都係限速 反智
我係想佢改design language

吱牙膏

正 部x又可以玩多年

只係價錢導致我唔想買

仲衰過煙條

佢搵到方法收起個faceid先算啦，我唔介意有notch, mate20有notch都可以好靚，不過可惜係華為

煙條吱左5年

其實銷售跌主因係貴得太離譜

自掘墳墓

一部機用三年

正 部6s可以用多3年

部6s頂唔到幾耐架咋
換唔換xs算

實只要後面加篤屎
show off到畀人睇係新iphone
一樣大把死忠狗衝

主要係貴呀
衰啲講句成蚊買部電話夠去台灣玩幾日
換舊電洗埋機又可以用多兩年
用緊iPhone 7

上年就應該出ip8

咁我諗用緊iPhone8以上嗰d都唔使換住啦
既然apple咁冇誠意 冇必要一年一機

6s仲諗住可以明年換機 如果明年部機都仲係順冇穿冇爛應該都可以用多幾年
算啦一定會比人話因為窮所以冇得換

same
唉，仲係未接受到m字額

應該今年低價入手iPhone 8 plus

iPhone 6s Plus 點可能頂5年去到2020年先換機

考古撚

再俾個八婆將iphone賣到咁貴apple想唔執都難

X 可以再戰到2020

我都係7 唯一一點令我想換機係唔夠storage 我得32GB咋

5s頂到幾耐

點會買32GB嫁
iPhone 8啦

之前用5S都係用32GB嘛 7升8好唔抵喎

IPhone SE

屌我都係得32gb 最麻煩真係呢樣 否則戰到2020不是夢

點解當初會買32gb

新果幾部都唔值啦

5s 換粒電戰至2020

諗住如果轉嘅話轉XR

或 或 或

貪平 又同樣呃得下

如果新聞屬實 睇黎apple想留資源黎緊2020盡地一鋪

apple邊使盡地一鋪，換少少樣加隻色就大把人鳩衝

講咗faceid玩足五年 最多小變

其實今年呢部都無咩誠意嫁啦
我諗黎緊2019都係換粒A13 CPU 又講幾超撚勁科技有史以黎最聰明最西利既手機(年年都講嫁啦) 唔知幾多千萬億位元
跟住加多隻鏡頭又話影相幾撚靚咁 呢D例牌野

下年iPhone 萬2蚊up

你有無上ios12?
我仲係9.3.1

要咩外觀？
三角形？

其實多數得換樣嗰年係有啲新意

Support 5G加多$3000

算啦iPhone 好嘛
伏第一次係我無知，唔知除咗順，部野咁垃圾，所以啲人先成日拎順嚟打飛機
下次換機我仲換你就我抵撚死啦

睇返Apple曆史上次都係衰太貴同product line 太亂

再加毎個史上最好玩嘅改良版animoji

一年一部果陣咁好賣，依家搞咁撚多野

可唔可以出番SE個種

水滴咪又係notch...

不過我堅覺得mate20pro靚好多

same here bro

死不悔改 收皮啦M字額

轉 an 機咪唔駛煩
買電話都要含淚係咩玩法

就係唔鐘意android 先咁痛苦

Ching可能無我用得咁粗魯，我由5s到依家為止平均2-3年要換一部，一部壞靜音制，d電好似倒水咁。對上一部係7，爆mon都忍住無換，最後叉電位打埋柴，見x一減價即刻狗衝

其實除左你搵個電話黎run program 之外，我認為iPhone 7已足夠所有用途

iPhone 8係咪末代原本iPhone 樣，
好憎m字額

由8跳到去x都只係個鏡頭打直擺同多左個m字額，依家d手機來來去去都係差唔多樣，好難有大既突破，不過見倒vivo部nex真係好新奇有趣，鏡頭伸出來果下好有007果個年代既暗器feel

仲期待過下下年係變iPad pro個樣

faceid要用咁多粒元件去做，收唔埋架喇

Gay cock🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

發夢見到2019/20應該會推出一部底面都同時係mon，但厚度比起現時XS Max會細30%嘅機。

mate20pro係靚既，部機既色水好特別，又輕身，長時間用對手都唔會太攰，仲有可以微距拍攝真係幾吸引，影出來仲靚過我部canon無反

呢個post有幾錢收？

最重要係功能又無變化但又加價先係死因

科技既野日新月異，70吨既鐵都可以飛上天，幾百吨既野都可以浮係水面，無咩係無可能既，不過要d時間囉

唔打機, iPhone 7仲好順
係影相差啲

其實我大概可以收幾錢？不如你話我知啊。你玩過部機未？我只係實話實說，我由iphone5s到依家iphone x都仲用緊apple，因為有沙箱我覺得比較安全，大家都係討論姐，如果你覺得我幫人賣緊廣告你大可以屏蔽我

技窮啦
邊有咁多新野好出
連外形都廢事諗

痴線
出咗幾多部m字額
咁鬼樣衰仲要keep住
就係因為個樣先一直唔換
依家仲要焗捱多一年

我係話外形靚咋，mon色水仲差iphone幾班囉
仲有成日吹奏華為影相幾靚，實際油畫過sony

理性講華為係唔知點解搞到啲功能幾好價錢唔貴樣都好過m字額
但中共監控已經倒扣90分
加埋ios系統贏成條街
對住iphone條m字額真係唔知想點

呢樣真，仲要有綠屏

sorry 我唔識點撚樣屏蔽你

咁世事當然無完美既，有咩秘密唯有用WhatsApp 囉，點對點加密

整盲自己

啱啱android 轉iPhone 8
唔會俾成皮買電話囉

如果教主知道今時今日Apple變成咁 會唔會嬲到彈翻起身 唉 但我真係好鍾意用ios 就快變成鍾意apple唯一原因了

其實3g同4g 係咪只係一個慢一個快咁解？
咁 5g係咪再快啲？
功能上有乜分別？

好多人屌APPLE個定價令佢銷量跌
不過APPLE條數都係咁靚, 之前TED TALK有人講過
新定價下, 扣除成本, 佢依家賣一部賺到既幾乎等於之前賣2部所賺
真係唔難明點解佢要咁出

出多部有touch id有返粒制啦屌你老師apple

發下夢 好喇

起碼定價唔會咁on 9

小弟原本諗住今年換se2
見發報會冇乜聲氣
咁就算啦 我等到2019啦
pk宜家咩意思 係咪要等到2046

邊到有便買

屌你老母垃圾apple
搞到部iPhone咁撚樣衰
原本諗住遲啲會好樣啲
而家講啲咁嘅嘢
我點撚樣轉會呀
即係逼鳩我繼續用an啫？

其實8同8+個樣重靚

因為佢睇到啲人會一路用舊iphone唔會成日轉
預計到買新iphone既人會越黎越少
始終無教主係到, gay cock都知道自己咩材料
無可能再靠iphone本身吸引到人
唯有靠咁樣去維持盤數, 始終gay cock係marketing既人

2020新款IPhone外觀或保持不變 銷量或將持續下跌

細機ok
大機個比例好怪

支那仔

部機太大 依加6s就岩岩好

咁係大機比例怪啫
但係8隻玫瑰金真係靚過x黑白好多

姐係我可以拎部6s去換電玩多2年
本身諗住電都唔換捱埋今年算

你地講到X/XS咁差
我由8plus轉左MAX覺得爽左好多喎
剩係機身size一樣但做到全屏已經收plus機皮

Out of sight Out of mind，係咪講英文就可以係鬼佬？

上面又叫人「屏蔽」你
咁「綠屏」係咪=綠色睇唔到？

支那仔啲共産中文好撚矛盾

唔鍾意m額又覺得玻璃底麻麻 係咪要攬住部7過世

你理解能力有問題就返學校讀多幾年屎片先啦，係度浪費光陰

唔係，不過用「屏蔽」「綠屏」一定係支那仔

我都希望我可以係支那仔，人地揸靚車住大屋年年有紅分，得閑撚下狗仔得閑來香港搶下你讀緊果d屎片同奶粉，邊似d港燦千幾萬係灣仔買層濕鳩劏房

唔好匿喺網吧上連登啦
再唔做野麵都冇得你食

可能一試愛上呢
平平地買部五千用住先
呢一兩年啲 an 機都進步唔少
做副機都爽

多餘
蘋果最大收入係 app store
用戶量跌個影響仲甘過啲機賣唔出

賣機少左唔等於用戶量跌
而家d機愈黎愈好用同長命, 佢只係少左人買新機, 用戶一直存在

XR 擁有相同外形、相同熒幕尺寸與顯示效果，
粗邊到 趕客就真 6千幾蚊果班轉晒會.
只有真 FANS .
一定要用 IOS 先會買.

XS 先係真正 iphone .

算把啦，你 打到死都無補於事，你屋企人賺錢唔容易嫁，俾心機讀好d書，唔好再買屎片讀啦

iphone 3GS

收皮啦支那仔係度遊花園

用緊6 想換新

5g 6g 都冇撚用啦
電訊商整大條bandwidth先

繁忙時間搭地鐵中環、金鍾過海、香港、九龍站收爆load空氣

iphone唔係特登想換起碼用4-5年先跟唔上喎清

富不過三代會應驗喺蘋果嗎？

接受現實啦，香港未來係靠我地，香港人唔好再固步自封啦，人地北京上海已經用緊apple pay入閘啦，我地仲係度修補轉數快既漏洞，你睇港女日插夜插，再插落下狗都唔屌啊，ching 爭氣d唔好再 啦，起碼整返個海水化淡，唔撚好再買東江水，我地威一次俾支那人睇

有d骨氣，俾多小小家用，叫你媽咪買巴西豬扒來煲湯，唔撚好再買五豐行d支那豬肉食啦

其實M字額問題係邊？

1年加一千

“A13 cpu 咁撚勁，俾多$2000都合理”

又出

樣衰

x好靚喎

跌20%銷量
加番30%價格

又贏

係

成皮嘢，cls